天生要你有兔唇，但老母勁有錢，制唔制？

制

唔制

王菲個女？

有錢有得整形啦

on9 你知唔知兔唇可以整返好

我親戚就完全係咁樣 老母勁有錢

一出世就醫返啦

有無諗過樓主就係你親戚

唔會 親戚結埋結 移佐民

有冇移埋佑？

佢個女依家已經唔係好睇得出有兔唇

咁就唔上得連登？

唇唇兔

離地撚 有遊艇又乘 下下幾百萬上落 你估廢青上連登咩

有錢好多問題都唔係問題
之前有單係個女一出世有半塊面係紅色胎記
比人話係前世作業
結果個老母咪幫佢清哂胎記而家過正常人生活